[跪地JJ插沙] 大家仲記唔記得 核爆都...

不分化 不割蓆!
上星期既我地
仲好堅持緊呢個原則
8月11發生左最黑暗既一日
8月12有好多po講要殺警要禍必及妻兒
我仲好記得大部份人都支持
講得出咩都包容
點解今日又要互屌?

我唔知道阻礙旅客是對是錯
但我好清楚明白我地互屌個陣
最開心一定係個政府同林奠
好似隔離有個巴打po講
尋日我地無一人被捕就癱瘓機場
但係今日警犬就不花一粒子彈就令我地內訌

鬼 唔係唔捉
但太過介意邊個人係鬼 邊個行動係鬼
就會令成個運動自然瓦解

記住 點解我地講得出核爆都唔割?
因為
我地係 相信自己既判斷 亦都相信見解異於自己既兄弟
而唔係 相信自己既判斷 走去屌鳩唔認同自己既兄弟
請保護自己 亦都保護兄弟

我成日都覺得屌個班冇去現場
大佬呀 就係唔夠人先要塞咋
你同班自私港豬冇罷工有咩分別
番工冇問題 唔得閒黎冇問題
人地做野你咪體諒吓囉
又唔撚洗你做醜人
仲話各有各做 笑大人個口咩

我今日無入去
根本我都真係無咩資格評論岩定錯

只不過唔想做都做左
係teammate就應該包返佢底
而唔係互相指責...

自推

推

不分化 不割蓆